{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065433",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "대박맛집"
    },
    "text": "江原特別自治道 麟蹄郡麟蹄邑に位置するテバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店です。 営業時間は月曜日から金曜日までの10:00~21:00で、土曜日、日曜日、祝日は休みです。 メニューは様々な種類のお弁当と韓国料理があります。 韓国料理としては、ウロンサムパプ、焼き魚、タニシ入りカンテンジャンビビンバ、ユッケビビンバ、テバクビビンバ、豚肉炒めビビンバ、ユッケジャン、キムチチゲ、味噌チゲ、タットリタンなどがあります。 追加で冷凍サムギョプサル 1人前、豚肉炒め+味噌チゲ、チヂミの盛り合わせ、ユッケ、豆腐キムチ、鶏モミジ+茶碗蒸しもあります。 予約事項は、タットリタンを除くメニューには別途必要なく、タットリタンは3~4人用なので予約必須です。 テバクグルメを訪れると、おいしい韓国料理とお弁当を楽しむことが。",
    "QA": [
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店は、江原特別自治道麟蹄郡麟蹄邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店の営業時間は、月曜日から金曜日までの10:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店は週末や祝日も営業していますか？",
            "answer": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店は、土曜日、日曜日、祝日は休みです。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店のメニューには、様々な種類のお弁当と韓国料理があります。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店の韓国料理メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店の韓国料理メニューには、ウロンサムパプ、焼き魚、タニシ入りカンテンジャンビビンバ、ユッケビビンバ、テバクビビンバ、豚肉炒めビビンバ、ユッケジャン、キムチチゲ、味噌チゲ、タットリタンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店で予約が必要なメニューはありますか？",
            "answer": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店で予約が必要なのは、タットリタンのみです。その他のメニューには別途予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店でのタットリタンの予約は何人分が必要ですか？",
            "answer": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店でのタットリタンの予約は3〜4人分が必要です。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店での特別なメニューはありますか？",
            "answer": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店での特別なメニューには、冷凍サムギョプサル 1人前、豚肉炒め+味噌チゲ、チヂミの盛り合わせ、ユッケ、豆腐キムチ、鶏モミジ+茶碗蒸しがあります。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店ではテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店ではテイクアウトもできます。"
        },
        {
            "question": "テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店での食事は美味しいですか？",
            "answer": "はい、テバクグルメオーダーメード型弁当/韓国料理専門店での食事は美味しいです。ぜひお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 756
    }
}